［他媽哥池］好想飬一隻柒姑碌

有冇人知邊度有得買同咩價位？
想平平地買返兩部玩下

最平應該買復刻版，百幾蚊就有

正常版7月有新機出

復刻版好得意 pixel控 250一部算唔算貴？

之前先百五蚊左右 好似係

唔想比人水 ig shop 搵緊

最後決定左買4u 好似話咩有得刷角色

4u可以刷到熊本熊

養勒邦占士啦